始終一日未搞掂貿易戰

個市都唔識爆邊大升
但搞完貿易戰
好快又吹番加息
姐係又碌7

你夠竟識唔識